今晚九點又一城唱願榮光歸香港

參考舊post
九龍塘人請進 光復九龍塘

見住其他區晚晚齊人叫口號 你住喺九龍塘甘心咩？

有冇人？

光復九龍塘
五大訴求 缺一不可

Pushhh

要人啊

九龍塘嘅你唔好再唔出嚟

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

要人
City學生個個一齊落黎唱歌

推

Pushhhhh

915呀 又冇人講

順便去U記買多幾年黑衫

再推！

唔好再摺係hall !!

721 811 831 新屋嶺

915

香港人加油

Push

記住戴口罩，
商場好多cam